哩個可能係我最後一個POST。

我係騎士仔
依加手機淨返7%電
今日見到大家衝黎TST救我地 我真係好感動
我明好多人都話我地做咩要守理大
首先我唔係理大人 只係一方求救 8方支援我就帶左好多物資入左去
到依加幾乎已經用晒
在場都有D人想投降
但係我同一班人唔打算投降
我地會以死相搏 寧嗚而死
我地會以最激烈既手法搏殺到底
如果我地死晒 唔好灰機
希望你地帶住我地既遺願抗爭到底
我地即使做左陰魂 我地都會繼續抗爭
我地會係陰間保佑大家 詛咒黑警 詛咒賣港人士 特別係林鄭同一哥

我利用哩次機會同警隊 同政府講
我地爭取既係全香港人既福利
年年七一大遊行講左咁多年既訴求 你地肯聽就唔會有今日

最後..
天佑香港

手足!你唔會係CONDOM!
出面好多人呀!

支持住啊
我地黎緊喇

咪撚投 一投入罪大好多

從來冇人放棄過你哋，我哋成班手足不停咁嘗試緊救你哋，唔該唔好咁戇鳩信嗰班所謂校長/社工走出去投降！一個都不能少呀🔥

撐住 一部水炮車跪低左

傻瓜,唔好亂諗野, 一定會無事架, 鎮定D

頂住

鬥長命呀

唔好啊 係入面正常生活就得 佢地唔敢攻入去架 國際難睇 先叫你地出黎 唔好放棄

手足，我約咗你要係煲底見嫁

頂住啊手足

頂住呀！要煲底見架！

唔好咁...留得青山在,那怕最壞情況係10年,香港人都唔想損失你地
何況未必告得入!!我求下你地,唔好有犧牲既念頭...

頂住呀，大家嚟緊救你哋架！

唔好做傻事呀。。。
好多手足約左係煲底架

Poly有食物既地方

D野食食曬？

推
被困唔係罪

唔好自己送頭
poly 仲有好多 canteen 有糧食

負皮你
唔好放棄

唔好呀巴打，求下你

唔係以死相博，佢入到黎先拉你未必告得入

支持

手足，我愛你呀！撐住呀！

手足頂住

努力緊，，，撐住

頂撚住啊
你唔撚係condom啊

頂住呀你

頂住呀，水炮車都爆胎啦
千祈唔好衝動呀

唔好投降

心態要好 當無事發生啦 唔好驚 要冷靜

好多人支持你！加油

唔得！ 要頂住 自己出來一齊抗爭到底啊

頂住啊

唔好以死相搏千祈唔好!!匿埋晏d搵機會走

屌你老味
林鄭笑你on9 咋，咁易放棄
你唔死佢反而頭痕

唔好啊

記住見到社工校長咩人都好 我無嘢講
照顧自己 照顧同伴 如果可以就盡快叉電

唔好死，唔死仲有好多可能性⋯⋯

等你 出到理大再出第二個post!!!

大軍嚟緊 頂住

send your personal info and lawyer contact to your trusted contact

God bless HongKong

點解唔係理大都要走入人地個校園？

頂住呀手足

唔好投降！你只係入去搵人之後走唔番出黎
身上咩都冇！

叫佢地唔好投降自首
投降自首 = 認罪 = 坐硬十年
相反唔投降唔自首 = 未必入罪 = 無事
提防社工！！！！

唔好放棄，我地黎緊

撐住呀，已經同你一齊頂，只要仲有人都唔走

Sry 攻左成日都入唔到黎
我地會繼續努力 希望你地搵到多啲食物

堅持住

唔好

唔係。呢個唔會係你最後一個po
我地要你一陣出黎開po
煲底相見果陣開po
有新伴侶果陣問意見開po

放心 你頂多陣 我地好快黎救你

頂住呀!!!

1. 唔好自首
2. 出面好多人用條命去救你地

手足撐住呀
黎緊架喇

唔準亂諗嘢，一定會無事架

你地唔會死

唔好呀手足

唔值得 有排玩嫁

dont die

留返條命 他日相見

感謝你無放棄香港無放棄和理非港豬仲有所有人
所以唔好放棄

都冇犯法！！！！！

我好耐之前係你個屌醒po到留過言。

巴打你同其他poly手足要頂住呀，我人在外國得文宣幫到手。外面好多人都努力緊救你地出嚟。

唔好放棄呀。

頂住啊騎士仔

冇人話會放棄！！
我哋都唔可以失去你哋
一定要撐住

撐住啊

頂住啊
幫手搵個台灣女仔出嚟搵台灣求救

【台灣戰線突發】台藉女中學生被困poly +《公視》特約編導香港遭逮

唔好再留啦。俾人圍緊
有機會就走啦

手足唔好睇唔開啊

雖然前線係condom
但唔好出黎

手足香港人黎緊救你地！！！！

頂住呀 我哋要煲底見

班狗就輸 頂住

push

唔準有事呀

一定唔可以投降啊，撐住！

加油

不會放棄

你冇事會出到黎 出咗黎要同我打茄輪

要等我地

撐住

求下你 撐住

出面好多人呀攻緊入黎呀

手足 你仲有一口氣都吾準放棄！
我愛你！！！[b[/b]

一定唔係最後嘅po
覺得辛苦嘅，不如睇下我個po

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

一定會無事架！！

留低血書控訴自由世界背棄人道，加速ww3

你地一定出得返黎

唔好放棄 煲底相見

手足 撐住 拖長時間 警察受緊全部壓力 唔好做傻事

手足 頂住丫！ 我地仲好需要你！
留返條命繼續同佢地玩落去！

手足

燒裝、交換下杉著！告唔入架唔好放棄

手足頂住
我地黎緊

唔好信班社工自首！！Popo迫自首係因為唔夠料做你地啊！！！！！！

班popo自己都頂唔順持久戰！！！！唔好比佢地呃到啊！！！

拖落去反而有機會告唔入，自首就一定死梗

手足我唔準你自首。

頂住，唔好放棄

投左即係自認,千奇唔好
頂住呀

到天文台道喇,差3個街口

痴撚線，局勢都未睇清
勇武贏撚硬呀

頂住呀 唔好以死相搏

差電先

手足撐住啊！
我哋好多人黎緊啊

快手傳資料比家人 朋友 最好拍定條片

唔好出黎 手足

對唔住

你地唔係CONDOM

唔好呀

認真問，香港 香港人值得你為佢死咩？

頂住呀！我地黎緊！
記住唔好聽社工校長講嘅野！唔好自首！

Push

我記得你仲差我一幅畫名畫...

同入面手足講，手足黎緊，水炮車都KO左一部
頂住

頂撚著呀手足

唔要呀

放心，唔好放棄
好7多手足係出面做緊野
大家都博緊命

poly手足聽住！而家有一萬人係彌敦道攻緊過黎，你投降出面既人就全部變condom

手足 share俾入面既人睇 會贏架

留返條命呀
未必告得你入架!

支持住呀

頂住，要戰勝恐懼啊

撐住呀唔好俾社工呃

感謝手足

頂住！

坐係到等佢入黎拉都唔好投降啊

留返條命黎睇黑警仆街仲要 唔準死住

頂住呀巴打 no one left behind

推

撐住！

頂住啊！！！

比左負皮
頂撚住呀

頂住！！！

唔好投降 唔好投降 唔好投降
好多人黎緊
頂住

喂， 你而家係Poly 丫， 我約你係煲底丫， 係煲底丫！

你未去煲底你都未End Game 丫！！！

手足頂住啊！！！我地黎緊救你地架

唔好自首

頂住
黎近

唔好投降
唔好自首
唔好放棄

唔好投降，你亦唔洗死
出面好多手足過緊黎呀

等我地呀喂

投唔投降都係10年
仲要比班畜生唔知點折磨
大家頂住！好多人救緊你地
唔好放棄！

無電，差住電，上連登食下花生。唔使緊張大家係出面黎緊。

手足 我愛你
要撐住 撐住

撐住 唔好放棄 煲底之約

頂撚住呀手足

頂住呀！

有人走到出去 係理大差住電先 慢慢走 dunkirk !

頂住啊一定會接晒你地所有人出黎

理大圖書館4樓5樓都可以叉電，希望可以幫幫你

推呢個，求你哋堅持多一陣

明知出面有咁多人都吾放棄，你都吾可以

唔好啊, 頂住 we are coming

唔好投降啊，一投就一定入硬你罪

屌你啊
下年七一都要見到你啊 預咗你架啦

頂住 唔會放棄你地 大家出邊努力緊！

梁家紹為香港警察的一份子。據讀者資料，他就讀中學時曾經群同童黨在學校欺凌同學，並曾因偷竊而有案底，最後中六應考文憑試時只有0分。現時他周末期間習慣召妓，曾因此染上淋病而向他人借錢求醫。

點解要叫雞？

頂住 黎緊

支持！！！！

黎緊喇兄弟
唔好放棄
求下你唔好有事

頂住呀 我哋未諗過放棄 你都唔可以放棄自己呀
大家試緊唔同方法，當畀個機會我哋做番啲嘢好唔好？ 頂住呀 巴打

唔好投降 投唔投都係坐十碌被姦被殺

頂住呀

出面好撚多人呀
頂住呀

唔好投啊！出面好多手足攻緊架拉！

巴打多謝你啊 出面既人都努力緊 唔會放棄！！

就算失望 不能絕望
我地無放棄
你都唔好放棄 我地一齊行落去好唔好？
我愛你手足

當係入面生活住先啦巴打 唔出去就冇事

好多手足約左係煲底架 唔好放棄呀！！！！

好憎自己咁冇用

手足 我黎緊 ！

幫手勸其他人唔好投降

咪放棄呀 手足
我地黎緊呀

無受傷唔好輕舉妄動呀
好多人救緊你地
好好養精蓄銳 唔係endgame
搵到機會就要走 好無？

理大手足留意新聞

頂住，手足

人同手機都d差定電先，轉頭一走就要同朋友、家人報平安，頂多陣。

出面好多手足黎緊 唔好放棄

頂撚住

頂住呀！！我地冇放棄過

千祈唔好以死相博
at most 坐幾年重新做人
死左只得身邊的人傷心and HK wont change anything

叉電呀手足，留返條命玩電話

頂住呀

唔好死

手足 請撐住

撐住呀 入緊黎架啦

寧願同佢捉依因都咪撚出嚟自首
你唔會有事 頂住

手足 你手機得返7% 可能唔清楚出面環境
佐敦同尖咀都好多人
佐敦打得好勁
佢地圍魏救趙緊
你地一定要再撐多左陣！
等候機會逃生！

拖到幾耐就幾耐
撐住

唔知你睇唔睇到，總之一個字： 頂撚住！！！！

手足，我們一早撐你們到現在，不要放棄，禱告禱告再禱告，我們會見出路，，

局勢為重，唔好一時衝動，而家時機未到，到時全香港人一定可以齊上齊落。

正常生活!!!

唔係最後一個呀平安歸來

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

天佑手足

頂住呀 煲底見 要等到你下一個POST

嚟緊喇手足
外面真係好勁
大家頂住

你都話感動
咁我可以同你講見到我哋嚟緊你會更加感動

狗玩緊心理戰
但請你哋記住大家都嚟緊 冇人會放棄你哋！

和平地聚集在校園內高唱「願榮光歸香港」

手機冇電有冇得入課室開電腦叉住電先
唔好放棄

頂住, 我地黎緊啦, 好多人
同埋準備好, 機會可能只有一次, 準備好隨時衝

唔會係最後一個post 撐住！

頂多陣

唔會係你最後一個po
我地等住你報平安
一定要堅持

對唔住.....

唔會係最後一個po
我地嚟緊 頂多陣先手足

可唔可以幫我叫朱古力冬甩頂住我嚟緊，唔好投降唔好講嘢

唔好死，我哋由尋晚到而家一路喺外面努力緊，你哋一定會平安返出嚟

支持啊 香港人一齊贏

好人要一世平安，香港人會永遠尊敬你地

兩個要求：

1. 唔好投降
2. 唔好死

唔好投降，太攰打唔到換裝揾個房鳩坐

一定唔會係最後一個post!!!
頂撚住呀

冇事架 好多人入緊黎救你

唔會比你死

唔好投降
你地只係參加cosplay展

頂住呀
出面好多人

千萬不要投降! 一日不投降一日都仲有機會!

求下你地撐住
唔好放棄好唔好
明明我地都仲未放棄 你地都唔準放棄
你地要記住唔好畀社工同曱甴呃
心理要好好咁調整下
我地一定會救你地出黎 一齊係煲底開party

唔批准啊 ⋯⋯留返條命啊
求你

手足，卧薪嘗膽，君子報仇十年未晚，唔好亂嚟

係拉把最底層有拖板可以插usb

咪撚衝，好多人呀出面

最緊要冇事出番嚟

撐住呀手足
一齊光復香港

點都唔可以投降！！！！！！

唔好出去投降、出面好多人救緊你哋！😢
Leave no one behind!

手足 頂撚住！
所有人都唔好投降啊 一投死撚梗入硬！
社工都唔好信！

留唔一定告得入！
多謝你 愛你地

好多手足救緊你架！出面好多人架！唔好放棄呀

最緊要保住條命，
留得青山在，哪怕無柴燒
香港人會一直支持你地，唔好灰心

被捕都唔好投

自首算啦ching
生命可貴 留返條命仲有好多野做

唔準死呀

出面好多人黎緊！！！

唔準放棄呀！！！！！！！！唔好講死！！！！齊上齊落！

既然諗住係咁，煩請殺到最後
我們一定會代你走下去

手足!你唔會係CONDOM!

同香港人頂住唔可再少一個

撐住呀

頂住
唔要你地死

出面幾萬人！
實冇事
辦法總比困難多呀

頂住呀兄弟

點都唔好投降
班狗吹你唔脹架
入CANTEEN食下野先啦
班狗就係怕沖入黎引發國際問題, 先唔敢沖

撐住手足 一定冇事架你
會出返黎架

加油我地出面等緊

唔會係你最後一個post
好快就可以岀嚟叉返電繼續岀post啦撐住呀
一定要煲底見

red cross到左。手足頂住

等我哋！！！

頂住啊！

好快可以番屋企食番餐住家飯喇
而加休息下留力一陣跑呀手足！！

手足我愛你地
點都好頂住先 岀面有好多救兵

7%仲好多電
捱多陣，我地推多兩波轉過灣就到
11:00正面突破

唔會 你好快會坐喺屋企睇連登!

唔 撚 準 死
班緊馬黎架啦 屌！！！

就算失去戰意，都唔好行出去
搵個地方躲藏休息

撐住 留命 唔好放棄

唔準投降！一定捱得過！

唔好give up你係每個人既英雄
加油
唔好咁易行動
保命
加油

你留低條命先係最重要
點解你唔明

求下你唔好死

我地明架
我地都唔想你地有事
如果到最後班狗真係攻入嚟
你地唔係學生都要做學生!
邊個話唔係理工學生唔可以被困理工架
last minute真係要棄裝做學生，留返條命，我求下你地
告唔入架
記得寫定不自殺聲明

幾萬人都怕五十個黑警，
有撚用咩

頂住丫

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

咪撚信校方
撐住救緊你哋

撐住呀手足！

手足 頂住

頂住 唔好 surrender

唔好放棄！！

唔好投 唔準死

謝手足

幾十萬手足不斷黎緊
手足請堅持落去

勿亂認罪！！！

拍定片，講低個人資料，不自殺聲明！
記住！拉左都未必告得入！

萬一被捕，諗下你點解「被困」理工！

唔好放棄生命！！！

真係要頂住
好快重見光日
無人幫你完成遺願
你要平平安安出返黎自己搞掂！
煲底見

在校內休息下，出邊好多人幫拖，你地會安全的。

屌你！留命唔好死呀！

唔準死呀！
勝利成果要一齊享！

香港人唔會放棄你地！你地都唔好放棄！

諗下天琦，之鋒，而家都係一條好漢！！

俗d講句：留得青山在，哪怕無柴燒！

每次見到依啲post就想喊
對唔住呀我仲未過到黎...
用撚左十幾個鐘都無法子...

頂住呀 一定無事架

1) 沒有罪行可以純以某人身處某地方就可以入罪，除非該處所/地方有法律明文禁止進入，通常也要有明確的圍欄，如機場禁區、軍事禁區等等。相反，如理大咁樣，地方大，又多出入口，本身咩人都可以進出，佢唔係禁區，純粹身處其中未必就犯法，不過當下處境會令身處當中的人被警方懷疑，所以大家要有被捕準備。簡單嚟講，留的話，冇證據證明該人做過違法行為或身上有違法物品，咁都係清白之軀；走的話，只要都係清白之軀，咁警察都做唔到啲咩，雖然佢要拘捕你亦阻止唔到佢。所以走定留，各人要自己判斷自己情況而定；

2）差佬會唔會話你管有攻擊性武器或物品作非法用途？咁警察就要有證據證明該人或該地方的擁有人或管理人管有（possess)有關武器或物品，而所謂證明/證據，就係指人證（例如警察作為目擊證人) ，或物證 (片、鑑證等等)

3) 咁又會唔會告你非法集結（unlawful assembly) 或暴動（riot)？咁都要證明某人作出了擾亂秩序的行為（disorderly conduct），參與了有關罪行；

4）講緊嘅呢啲刑事罪行，主要針對個人行為及思想意圖；

5）不過，一定要做好被捕的心理準備。被捕時最緊要保持冷靜，儘量不要落單，最好多幾個人一齊；「我冇嘢講、我要見律師」；

6）被捕不等如起訴，起訴不等如夠料告得入，當然要睇各人案情。

手足頂住，入緊來。

唔好投降 我求下你
頂住！

唔好亂講唔好亂諗！
大家都途中黎緊，應承我一定要無事！
出返黎姐姐煮餐飯比你食暖胃、頂住呀！

@realDonaldTrump
@marcorubio
@SpeakerPelosi

Please tag

屌你！等你再開post 笑9自己今日個post 幾撚中二呀
我地無放棄呀！！我地喺出面同你一齊打緊呀！！

問人借叉電線啦

唔係投降
唔係自首
入poly食飯/溫書之後出唔到黎

唔好做傻事

手足頂住！
等你返黎再幫我地畫icon

頂住吖

支持住！要同佢鬥長命！！！

撐住！我地係出面頂住

留返條命同佢死過

手足你要信香港人 我地冇放棄你唔準放棄自己

唔好放棄

頂著 要一齊睇住d狗受到制裁嘅一日啊

我地真係嘗試緊入黎
奈何d路封哂

搵野食先，唔好打住，死守，我地會到
加油

頂住呀手足！！！！

頂住呀，好多人入緊去，唔好放棄！

最後你個頭
成個油尖旺塞哂全部手足
唔好同我講啲咁嘅野！

手足你咁樣死係無人話你光榮嫁
歷史係勝利者寫嘅
你一死只會變暴徒
手足支持住
好多手足係出面幫緊你！
唔好放棄自己！！

都係果句 自首就10年

守就可能打得甩

唔好投降,唔好自首
你地入去冇犯到法

騎士仔你要出返嚟畫畫

騎士仔

去poly! 救學生！

手足，頂住呀
我地仲要煲底相認架

入唔到罪架, 唔好放棄

撐住呀手足！
我地約好左要係煲底見㗎！

手足加油！岀面有好多人救你地！

手足頂住呀

頂住呀手足
出面好多人揾你地

頂住呀巴打

你唔會死架屌你！好多手足黎緊救你地 撐住呀

唔使驚，你地係校園出現只係一個偶然

撐住！

明你講乜
巴打

頂住呀！！！

對唔住啊手足頂住啊！！係尖沙咀啦！！

煲底見呀！

唔好做傻事，手足黎緊！

撐住阿！我地一定可以煲底見

支持住！！！

手足支持住呀冇野可做時祈個禱先
神唔係公義㗎咩點解！

撐住呀！出面啲手足系摞條命黎救你地呀！！！

堅持三不
堅持就會贏

揾地方叉左電先 la, 教員室電腦房乜都好

Leave No Man Behind

我愛你哋呀手足一個都不能少

就到㗎啦！！！撐住呀手足

我支持你，wechat add me
jillyouknowwho

頂住啊 我地黎緊啦

不投降 頂住呀

邊面手足近就走邊面

屌。。
點解我咁垃圾

[關公] Poly入面負傷既手足快啲一齊拍條求救片, 中英文都要有!!

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

巴打記得著多件衫呀！煲底見！

心志一定要強大！！！！

班狗就係想係你地最攰個陣 折磨你地

玩心理戰

出左去 唔比狗打死 都磨死你

叫自己定啲唔好驚！！！！！

黎緊啦

革命唔係幾個月成就的事

留有用之軀

撐住！好多人黎緊架

唔會架！我哋仲要煲底相見！頂住呀手足！休息一下先啦！

發夢係Polyu場景打喪屍，幫手推！

手足撐住啊!!!!!!!

頂住呀 手足！！

留有用之軀呀 你地要出返嚟lead住新手架

支持住 外面有人入黎

頂住啊,手足衝緊入黎啦

唔好放棄啊啊啊啊

煲底相認

好人好報，絕不孤單，香港有愛。一定無事

手足頂住 要係煲底相見

手足 撐住留得青山在！

訓下先啦手足
訓醒就有人入到黎救你地

我地會盡力！
如果唔好彩真係入嚟捉你都好，咩都唔洗講

留住條命 上core 避！！

你自己同部電話都差差電！支持住！

我地唔會放棄你地！撐住！

請支持到最後，唔到最後一刻你唔知絕望仲有希望。

唔好以死想搏

救到人未？

頂撚住呀

支持住

頂住！唔好放棄 ！

手足加油

好多人去緊救你地 頂住
好人一世平安

手足頂住啊

頂住呀，唔好投，唔好放棄!

頂住呀！好快攻到入黎

頂住啊 來緊啦

細路，我地而家有幾萬個人喺出面為你地戰鬥梗，never give up

手足 頂住呀 永遠唔割

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

警察唔會留得好耐
佢哋都要開番個油尖旺

唔好做令自己後侮的事

頂住呀！！

就萛衰左, 唔係理大人唔等於你有參加暴動

頂住呀, 死唔係解決方法

如果手足你仲有電....

騎士仔你會無事丫
出黎我地一齊食好西 好無

走甩左
多謝大家
多謝騎士團

準備聖水

We are waiting for u

頂L住啊

唔好丫，我地要一齊贏丫！

啱走甩？

入面d守護孩子點？